成班撚樣現場報夠流料未

成日發夢個陣屌你老味明明敵人仲好撚遠
成日鳩叫黎緊
仲有d含家產鳩叫跑呀跑呀
仲要係最前排
咁撚易比人搞到跑走咪撚學人做最前排啦
恐慌係會傳染，好多時候未知咩事已經比人嚇到走撚左，現場好多時係得少數幾條友叫人睇定d

已經比之前好
比較多通訊兵
街坊聽得清楚先幫到手

老實講，好多時係中排唔知做乜尻話有狗快跑，後排就恐慌性轉身跑
最前排唔係頂唔順真係唔會叫人跑
打緊嘅時候邊有時間指揮後面做乜做乜

最誇張有一次冇去到前排，親眼見住一路係咁有人話有狗快跑，一路問幾遠幾多狗冇人理
然後......望住條逃跑人龍跑撚咗20分鐘都唔見有狗
即係最開頭跑嗰班，同狗起碼有"跑步20分鐘路程"咁遠，到底跑乜尻

後排d人一定係最細膽最錫身
其實後排既作用都係扮到好似好多人咁
你叫佢地就咁拎起舊磚都未必肯
所以唔好成日嚇鳩d後排啦大佬